[好片共享]中共如何洗腦，把自己的錯推成外國勢力入侵

唔識得過濾訊息者慎入。